整一副香港版既大富翁，會有咩規則?

30歲以下玩家買唔到地 剩係可以罰錢 / 搞事坐監

只可以返工

因恭喜局長喪子而身陷囹圄

因宣誓不嚴肅而被dq 罰款百萬

於茶餐廳用膳時，無線電視奏其他國家國歌時，未有肅立兼感動落淚，監禁兩個回合

因奶共，得維穩費百萬

講粗口要坐監

淨係可以用狗仔做棋

踏到中環，因佔中而罰款同入獄

一開始d地已經比人買晒
起左好多酒店
每個人起始現金唔同
有人身兼玩家同銀行

港豬做棋

香港讀書唔洗錢，外國讀書要比一百萬。然後5 個回合後可以隨意去邊個格都得

踏中地鐵站就停一回合加罰錢 因為壞車問題

有得諗喎。

一間屋可以劏成3戶收多d租

擲骰仔時，擲中六同四or 八 同 九時馬上 坐監

玩夠50個圈所有地直接沒收，交由中央接管。今鋪打和啦，super!

命運：畜生強制半價收地（移除所有房屋）
九龍塘：地鐵故障停一次

周綺萍卡 抽中無錢拎

呢個似樣
每行一圈要扣三分一嘅錢做家用

無限劏房

格格都係坐花廳

移民外國
係場外睇住班港奴慢慢玩

現金1000 一塊地最平50000

無機會 得命運